[ 626 集會 ] 我認真覺得今次民陣搞得幾好

1. 有人話做咩叫真普選，大佬依家連眾籌登報公開信都加左依句提升我地既長遠訴求目標啦？大台照跟又俾人屌

2. 其實最尾有叫釋放義士

3. 我覺得用哂多國語言向住咁多國際講香港訴求，以和平集會黎講已經算好實際

4. 唱歌其實只係幾分鐘，咪當迎合下和理非隊友囉~

5. 次次都佢最後和平散去，大佬人地講明去到9pm同埋不反對通知書應該要求佢地要宣報集會結束。

大家點睇？

聚到人 合格啦

算係咁啦 起碼有喚起關注

5. 次次都屌*佢最後和平散去

認同
兄弟上山
之前又話民陣掛住搞71唔做事
而加搞多個626其實都係為件事好

總之不割蓆

民陣不嬲要迎合和理非 佢既用途就係聚人會做接落黎連登既行動

大家屌還屌，注意唔好分化，包容

兄弟爬山 各自努力

大家要明白最終目標係要有真普選(其實最想獨立)
所有問題都係源自無真普選
不過釋放義士同撤回暴動罪一定要keep

真係唔差 好過69先

佢今次最尾都強調要野餐既人小心，已經講到好出面其實係可以選擇留低

去得民陣集會都預係咁架啦
各有各做啦
冇69 過百萬人和理非
612 都未必搞得成

推

美國佬都講到出口
緊係要埋普選

明白民陣係用緊最低成本俾大部分香港人參與

其實連登仔先唔好期望民陣叫人衝，民陣係有限制，只能用低門檻形式，否則人都集唔到

民陣功能係幫大家集人、做宣傳教育等。當有人衝之後，會有過百萬人撐⋯⋯

不過，民陣唔好唱歌啦，依家多左人覺得無必要

依次算係圍狗總税局後既和理非接力

屌嗰班九成鍵盤戰士我係場內根本上唔到連登

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

不過不失

唔唱就好
流失晒d人

4大訴求係有講但太後且非主力
好多人係喊4大訴求之前走咗
無意間刺激咗反民陣人士情緒

集會叫真普選ok但只流於打飛機層面

總結:好過69演唱會+叫人走
但始終流於打飛機圍下爐層次
又冇乜叫人去71/其它行動

嗌真普選其實唔係問題，外國睇香港冇我地咁仔細，
只會知道我地要幾個模糊嘅概念：民主、自由
所以呢啲字外媒最鍾意：
Liberate Hong Kong
Freedom for Hong Kong
Democracy Now
No Dictatorship

其實最尾係大台跟d人嗌
成程淨係係度鳩叫香港人加油，最後終於有人忍不住嗌返釋放義士

除咗唱歌on9之外
其他都係預料之內
當係士氣提升同G20前造勢

btw去警總做乜鳩

唱歌只係幾分鐘真係算係咁

我本身諗住要捱多幾首

今次係做俾G20睇，唔係搞衝擊

唔係
d人係一唱就走

其實係我地叫，佢先叫

其實一直想講 人地有不反對通知書在手 你唔能夠期望佢叫大家唔好走不嬲走唔走係民眾決定 唔係大台

我唔中意大合唱
我一啲都唔感動
但我知好多人需要打一打氣
知道仲有好多人堅持自己都要加油
同埋聚到人make noise
開始時無嗌釋放義士
台下係咁嗌最後都有嗌返
最後又提醒野餐小心
算有進步啦
本身無期望太多

同意

咁肯跟返聽返我覺得都算係咁，唔洗屌咁大力

唱依首歌有助國際理解香港人訴求既
其他膠歌另計

好彩係最後環節

最慘班和理非唔當人係兄弟 仲當緊人係鬼呢

呢個佢冇辦法 佢一定要咁講
因為不反對通知書列到明幾點就幾點
佢開下聲叫人散 咁之後有咩行動佢地先唔洗負責
都合理既

算係咁，和理非係咁。 無諗過有咁多語言。 民陣今次算有新意

我介係carpark果邊，一唱歌就後面有人叫釋放被捕人仕。 我自己都無唱歌。

完左唱歌就大台有再叫釋放被捕人士。

造謠分化撚狂開post屌同路人散播失敗主義

好多仆街造謠屈民陣

agree算有新意

再推

係，應該都係差佬規定

幫手推下依個post, 大佬無啦啦咁樣集完會都見d人屌大台

同意
和理非 呢樣做得唔差 好睇

仲要嗌咗好耐先跟

Yes

唔好俾幾個仆街低成本轉風向

真

鬼佬鐘意唱歌咪迎合吓lo

咁多外媒睇住，唱果兩首歌係俾佢地報，咪咁多潔癖啦
最尾聽到car park啲人叫釋放義士都肯帶頭叫番口號

我認為就算唔係個個啱口味
只要擴闊到我哋力量嘅光譜
理性上都給予支持

只係一到唱歌環節
好難唔打冷震

屌你老母 第二點釋放義士係我地叫到聲沙佢先講嫁咋

係， 國際向既show, 都唔少得既

我諗佢想讀埋個稿
佢讀完已經講返話聽到

但係佢623做得好好多
今日就算我坐聽到大台講野嘅地方
大家都唔係好知做緊乜咁

agger

agree

其實佢叫唔叫人散啲人都係會散架啦，今日先星期三

我坐前排都無唱，唱唔落

推
唔好分化，各有各做

今日大家出去都係想show俾外國勢力睇 做咗翻譯宣言 夠人頭 其實任務完成

而家呢個時勢唔係話要吓吓勇武先有用 都要睇時勢睇吓有無機會

幫推，thx

咪撚分化啦

唔明有咩好屌

係除咗台下嗌咗勁耐釋放義士先識畀反應
其他都算唔差

唯一係唱歌

其他無咩大問題
不過總有班人鍾意唱歌會好開心

明明係集氣回血既行動

都唔知個別人士硬係想衝衝衝

收貨啦 成日屌嚟屌去唔攰咩？

唔會話佢地做錯，但去得嘅你唔通真係有期望咩？
覺得冇咩問題
係叫真普選覺得有啲冇左重點
大家都知目標係咩
目標未完
又黎多個
呢點真係同意唔到sorry

釋放義士係台下有人叫佢哋先叫咋

最尾佢嗌釋放義士真係下面嗌左好耐佢先跟住嗌兩句

利申，屌還屌，但係下次佢吹雞都係會去

3g冇事喎

真，唔算太膠姐

好撚膠wo 不過民陣特色

9點幾完同你講野餐同你講到2359算係畫出腸啦
屌人果班係咪唔理解
但講攻頂又唔講邊真係要屌啦

得和理非聚到中間派民意
咁先可以Keep 住有noise

今次真係搞得好，講嘢唔悶，又好聚攏到現場嘅人。咁多國語言表現出香港人好叻，唔係孤立無援。唱歌唔係唱好耐就算啦，同埋最後都有講返釋放義士

唯一敗筆係李卓人條撚屌

但揀呢首歌係咪打到氣

其實冇錯 今次嗌晒咁多個語言版本嘅訴求
擺明就係做畀外國人，傳媒等等睇
咁唱歌又有乜問題？鬼佬好buy呢啲㗎
又唔係勇武/佔領嗰陣唱，呢個係和理非集會嚟，兄弟爬山咪由佢唱囉

同埋一開頭個教授真係分析得好好

無做手勢，唱幾分鐘歌仔已經好好

幾好呀！
包容！同心！忍耐！堅持！

其實點都會出 只係有啲失望 因為本身諗住釋放義士同撤回暴動罪都係重點 可以助攻聽日

我諗唔會有人會妄想民陣抬支迫擊炮衝呱？除左唱歌難頂少少，算係咁啦。最尾都有叫野餐

聚到人就得，佢唔係我地敵人ok?

形式係唔like架啦 鬼叫咁多年慣左呢套 希望第時呢樣都進化埋
但成個集會本身係有noise 提醒返好多人唔會就咁放低

係，不嬲覺得佢想攞光環
條撚屌講野又唔夠號召力

有柒位，例如李卓人，例如人民之歌
但嚮應國際登報造勢目的達到
之後繼續兄弟爬山

認同
點解大家到依家都唔明
個政府可以係咁推我地去死係因為制度問題
今日送中聽日割地後日又會有新招
難得今次國際社會咁關注緊係食住上
呢個機會千載難逢

目標一致 不割蓆

Do you hear 呢首歌ok啦
國際實明

2. 下面羣眾唔屌跟本冇諗過叫 講撚完

今次都係做比外國睇
外國媒體鍾意呢啲
登啲相又靚啲

但我真係唔知李卓人講乜

然後出面一大堆人話緊圍警總嘅人係鬼

其實想了解外國集會多唔多唱歌？

現場仲好多人屌啲人叫釋放義士做乜
話聽唔到大台講野
我同個阿伯講其實佢地講左兩個鐘大部份廢話大家一早都明
啲重點唔揀出黎講真係對唔住大家

最尾後排屌柒佢先講釋放義士，今日黃宏發同軍事碼頭都唔講，重話好？
好你老母，又帶帶風向成千傻鳩正評

聚完人就撒大台 連日黎都唔錯

其實唔差
登晒報都要比記者影下相

合格
唱歌真心扣分

其實3g上到

女仕們好投入

上年紀嗰堆的確係岩呢種氣氛多啲
我前後左右都係阿嬸阿叔咁濟
佢地好撐呢種尊重大台嘅行為

造勢啫

李卓人就收皮

最後有講大家保重 之後有娛樂活動要小心
利申 發夢係台前唔遠

唔係要分化，不過你日日咁嗌咁多人出黎，你又叫下口號又走，咁其實好消耗民意。

仲有，你嗌口號，釋放義士嗌都唔嗌，唔好話最後有嗌，我係現場，係台下面嗌左勁耐佢先最後有嗌。

和理非係咁咖喇 都唔知有咩好屌

吾差，直頭幾好㖭

係唱歌個part多左姐

呢幾日係到諗
真係可以改變到現狀嘅唯一出路一定係普選

都係果句
各有各做，唔好分化

民陣請到咁多義工嚟用外語讀稿本來係一件好實際,有用既事嚟

屌你老母有班撚屌係咁笑人外語難聽,
印尼義工,甚至係岑子杰讀G20讀唔啱音都要笑一餐

民陣冇乜問題,有問題既係嗰班搞到成件事兒戲晒既人

行後少少去冇咁逼嘅地方就上到

winter on fire 入面，一開始烏克蘭佢地載歌載舞添
所以其實我唔係好介意集會唱歌，而且呢首歌本身okay

唔好理外國點做啦

講真普選唔係問題 但真係好似錯咗重點

咪係 發夢係台下叫左成幾分鐘先最後補一句

係

算係咁啦
不過中間太多廢話off track 咗
記得有條友吹噓自己去咗咩咩國家咁
同埋唱歌鳩咗啲囉

同意見成場口罩都唔帶就知和理非集會黎

ok la

四大訴求裡面無講過:
成立獨立調查委員會
釋放義士

（最尾我哋嗌咗5分鐘釋放義士，大台先是旦講兩句）

Push

雖然都知係和理非集會但都係覺得好膠
尤其李卓人打飛機式發言又共產黨跪低左又感召唔知咩（我都冇認真聽佢9up)

話雖如此，但有下次都一定會再出黎

人民之歌好難聽
要唱唱試問誰人未發聲好過

btw 我最唔中意係佢地真係要度度啲講稿
同埋啲口號唔好成日加
有幾個講講下無啦啦又改左隻字 又多左啲野咁

沒主動叫釋放義士呢下又真的失人心，不過整體而言算唔錯，能聚到咁多人，也能把我們的聲音帶到國際，不就是我們集會的目的嗎？

今次送中只係支那其中一個手段，將來一定陸續有黎
香港人守得今次，但總有一次會成功
普選係最好既防護網
相反反送中已經無左個力量，柒婆已經撤回左
不過一定唔可以放棄義士

我覺得幾好 聚集更多支持我地！

真普選有咩唔岩

其實今日大台做得唔錯
做到吸引世界注視效果
利申 和理非非撚

好多人邏輯有問題
因為失敗既人多數唱歌
就覺得唱歌就一定失敗
其實好戅鳩

史稱「愛丁堡廣場宣言」，香港民主自決戰正式展開！

認同，雖然唔鐘意佢地唱歌，但各有各做啦。

來來去去追住民陣黎咬都係果班鳩毛

我開頭係停車場對面都聽唔到
不過最初佢地都係主動叫撤回暴動定性

不割蓆
兄弟爬山 聚到人is ok

不分化
各有各做

後排一齊叫十幾次，條仆街先話聽到，跟住先求其叫，無mic根本唔夠佢玩

我講do you hear the people sing
中文我冇歌詞 完全唔知佢唱緊咩

總要有人搞啲超級和理非嘅活動，等啲非常愛和平嘅人參與吓嘅，所以我都去純粹多個人。

問心真係好焗好難頂，又聽唔到大台做乜，捱到最後叫做真心橕香港咋

講真宣言嗰part做得幾好
臨尾都有聽台下人叫釋放義士既口號

最後都叫大家唔好比狗咬
話不反對通知書去到12點

想講多一次do you hear the people sing係好激昂，好集到氣

唱緊歌果陣甚至唱完歌之後都有一班人不斷嗌釋放被捕人士，係嗌左好耐最尾大台先肯係咁易嗌兩下根本就係hea緊我地
我認同今次大台搞得幾好幾有氣氛，但佢地本身完全無諗住提義士呢個都係事實

其實和理非係咁架啦
點解要屌佢地

616 do you hear the ppl sing 之前上過美國電視台添

不指摘。不割席。不篤灰
兄弟爬山。各有各做

我見到有條女跳晒舞tim

有用多國語言果下係幾亮麗，見到佢係有意識將民間外交呢條出路，納入香港既示威。

上個禮拜捷克示威唱國歌添

大台嗌散我地理解呀
連登分化撚嗌散又係咩意思？

我地一早知你民陣集會係鳩流流
尋晚都係咁叫人出嚟
頭先Baggio叫人出灣仔
你覺得係鳩做既可以一齊傾
一味拆散前面同後方手足有咩意思？

民陣最主要係召集到大班人來，算係咁
同埋民陣叫真普選有咩問題呢個 係最根本嘅問題。
最後，佢地話通知書到2359，算係暗示左，大家要適量而為！
唔好咩都屌民陣。分化呢D野，根本就係班人渣垃圾五毛先會做。

連登去得既都知道係鳩坐湊人氣
但多一個人總好過少一個人

加分位
有宣傳野餐，起碼當你係同路人
肯回應台下意見加訴求

減分位
真係唔好唱歌啦...

而且原本都一早已經無人提重啟政改，其實之前都一直無契機可以重啟
邊估到今次反送中係將個暴政所有問題帶曬出黎

屌親就話你分化 各有各做 你係大台講唔番羣眾既訴求都抵屌吧 差啲就食左人血饅頭

和平散去好合理，因為本身都係話和平集會，好多老人家，一家人同BB ,唔和平散去原地升級係欺騙咗出嚟嘅人。

係，唱緊歌嗰陣包括我在內唔少人都嗌「釋放被捕者」

好在最後大台都嗌返兩下「釋放義士」

我跟佢叫果陣都覺得點解好似叫少左野咁

話咗唔應該有大台就係咁解

唔少和理非、七八十後
就係鍾意唱歌
你要得到佢地全家支持
就要唱歌

除左李卓人 同唱歌之外
算ok

多國語言都幾surprise
算幾有用 食正G20呢個moment

李卓人個底花晒
對於我地呢代本土啲嘅連登仔黎講 好撚趕客
奈何上一輩人仲會J佢嘅政治光環
如果唔係64唔會仲咁多人去

利伸：真係好撚憎李卓人

各有各做不分化

唔明啲人點解屌真普選
梗係趁有咁多國家關注嘅時候講啦
反正真正民主一直都係我地嘅目標

屌民陣次次都和平散去果啲人
有冇諗過佢唔跟集會時間散水
下次班狗就有藉口唔再出不反對通知書俾佢？

總要有人做理性派代表
各有各做冇問題

下次可唔可以搵個韓文好少少嘅

講真叫真普選仲好啦開天殺價，仲叫林鄭下台就真係無進步過

我見到成排女話有曱甴
即刻彈晒起身尖叫

其實人地肯出嚟講已經好好，企我隔離班MK仲係到笑人

吹雞就劉備，打就關張嘛~ 武派唔好太介懷

有黑暗既地方就有光明，有罪惡既地方就有正義

Agger可以cut佢個part
但整體我覺得係ok
前半focus真普選，後半focus反送中
其實呢兩個課題係緊緊相連
如果有真普選就唔會有送中
如果得反送中，國際媒體應該覺得悶到嘔

但最後先嗌釋放義士失民心
同意釋放義士好緊要

無計, 李卓淫係美國有人脈

李柱銘與李卓人等人，獲美國國務卿蓬佩奧接見。

李卓仁個發言真係
咩共產黨跪低真係on9
佢係跪低就唔會唔回應4大訴求啦
打飛機打到過咗火

講真 要真正救到香港一定要轉移去真普選到

有幾樣野要改善

1. 參與者唔多清楚你既流程，中段極趕客，唔知幾時完

2. 幾大訴求唔一致，成日唔記得叫釋放被捕人士

3. 李卓人

最尾啲人叫釋放義士佢先講咋屌。
多國語言唔覺有咩問題，唱歌真係鳩。
總之覺得今晚我地出嚟嘅意義唔大，你要人數之前已經有，覺得佢開個記招仲好

其實佢目的係想比國際知道
先有今日既英文口號

agree, 就算講得唔流利，更加會俾到誠意俾外國人睇

求下佢退居幕後
成日想lam返個議席

係！！點解大家捉到鹿唔識脫角

講真真普選大家都支持
但出嚟抗爭訴求最緊要精簡
尤其我地依家無大台
唔需要同政府談判
4個合理訴求
政府肯回應讓步 我地就散

打仗攻者一點 防者千里
民陣手足我求下你地真係唔好搞太多花巧野🙏🏻
簡潔 達成4個目標就得

如果係純分化 我唔汁point去講啦 直接推番晒啲私怨屌民陣 推拆佢大台啦。。。

除左多國語言宣言係比較好之外，其餘都好膠，嗌足咁多濕鳩口號都入唔到個主題，仲要最後尾要人嗌釋放義士民陣個大台先跟住嗌釋放義士。唔係唔畀你嗌真普選，但點都係當初你地四大定唔知五大訴求之後囉。

訴求唔清晰，唔集中個4點
打飛機話共產黨跪低

所謂搞得幾好其實只係得唔少人，但只係得人數囉

又係新ac 又係開親都係一半係民陣post
真係好難唔令人懷疑
依家民陣 泛民係有放人入黎 張連登當宣傳平台

慢慢負皮我 屌我分化
我只係合理懷疑

中文真係
do you hear the people sing
d歌詞好激昂

講到明係G20集會唔知屌咩

路邊消息: 佢應該唔會再選

屌你老味，叫釋放意思係後面啲集會人士開始叫，大台先叫

我認為冇問題 佢最尾都有叫野餐既人自己小心 即係唔反對我地野餐 兄弟爬山
另外真普選會普世期待 多於 真正既香港獨立 始終世界各國都繼續想有肉食 只要達到真既雙普選 並且再下一城可以取消埋150蝗 同埋果d 支蝗人才計劃 好快香港就可以變成一個獨立國家既環境 而且係受世界各國監察

最尾有加釋放義士，算係咁

其實若果唔係要做畀G20班成員國睇，我諗個集會唔到一半已經好多人走，嗌埋哂D濕鳩口號加唱K簡直不知所謂，消耗民氣既表表者，我情願你靜坐兼讀多國語言宣言。

agger
個政制唔改，只會有個777 2.0 去將今日暫緩既送中條例斬件咁十倍奉還
所以而家一係爭取獨立 （不過和理非同中年人未必buy），一係爭取真普選（對和理非同中年人黎講易d 入口）

主要係忘記義士同唔應該加開真普選戰線
唱歌無所謂 各有各做啫

g20比壓力
搵多國人用唔同語言宣讀絕對有用
for 外媒係好impressive
你諗下你喺外國聽到香港人講自己語言會唔會入心啲？

人哋有rundown要俾晒各國語言講

你就吊人依樣果樣仲要屈人

其心可誅
自己其實最一事無成

唔嗌林鄭落台已經要加分

收皮啦失敗主義

有冇follow 國際登報campaign?
final draft因為連登公投要求下加入第五項訴求：爭取民主
民陣都係嚮應造勢

其實今日夠中point

唔駛話其心可誅 , 只係大家方向唔同

咪係

啲人四方西
乜撚都唔啱

*唔夠中

羅冠聰幫佢講埋好撚過啦
乜撚中共跪低

其實你知唔知咩叫失敗主義？

認真，我係停車場對面，都係聽左好多次先聽到，呢方面民陣無需要同我地搞對抗
而且一開頭都有叫撤回暴動定性
想講民陣69至今，係無割過蓆
團結合作
釋放義士

推
團結

Pish

講真
民陣係做到keep住有集會/活動
令件事唔好降溫
而且引起各界關注
其實我覺得已經做到功效

反而其實唔明點解咁多人屌民陣
其實和平集會都係抗爭手法一種
只要係有用嘅手法
其實都應支持囉

冇理由因為覺得太和平就話冇用嘅

我一半都係民陣post? 痴撚線

我開多幾個post 推626 ja wo

大家歡迎自己起我d post睇

其實我相信今次民陣都參考左連登好多意見
就連今次集會原本都無，唔知係咪睇左連登先話舉行
總之大家團結啦，一日唔割蓆一日都係盟友，
贏係要贏個政權呀

不嬲都只係expect和理非大集會

覺得大家好似已經俾個政府到連本身一個好基本既訴求都唔敢要求

唔駛理啲五毛

就算開民陣post 有乜問題？
今日最多人個活動唔係民陣post咩

兄弟爬山 各自努力

唔咁做有咩事應該會告鳩d搞手
同埋以後唔批民陣搞集會遊行都煩

李卓仁：跪低左

冇人屌係和理非集會 係你少撚左個訴求 釋放義士呀屌你 下次仲要人題唔好搞大台啦仆街

溫馨提示：
唔好衝，唔好暴力
安全回家第一
自身要緊

今次有呢個契機可以搞到去國際層面，而且美國又有機會搞人權法案
認真，無柒婆搞呢單野一定無今日呢個局面
好希望可以成功(我之前係攬抄派，成日屌泛民架)

樓上咁多人都好理性討論
明顯大家都有獨立思考
我地係對事唔係對人

可能因為一切黎得太突然？所以大家都係focus 左係撤回上面先？
anyway 而家多左人醒起呢樣野都唔遲既

今次定性係一場大型文宣，向二十國求助

講普選係必要，而且係重中之重，成個集會明顯係一個跳板幫香港加大籌碼，五大要求亦有強調

更重要既係呢班左膠居然有講黃台仰有講李東昇

我真係唔明你班撚樣點解咁都搵到位入

要keep住曝光率呀
616之後都好少再有咁大型集會
啲氣散散地呀
其實好彩尋日有個眾籌谷番啲士氣
如果唔係今晚應該冇咁多人

俾個政府壓迫到

最撚叻係你啦四方西

好似係台下大叫釋放義士台上先跟返節奏，大合唱就算啦，民陣特色，而且又多人buy。印尼語發音怪，但都ok，起碼印尼嗰面有新聞出講今晚。

都係嘅，雖然係鳩，希望重振到士氣

咪係

唔係要你讚大台

但大台唔係只申請個不反對通知書咁簡單
仲要執行

乜撚都吊 真係香港西客之道

所以唔信大台就係咁解

入隧道口個到？

起碼唱歌唱革命歌唔係今天我先啦 有進步啦

五你老母毛
你咪起我底望下囉on9

撤咗呢條送中 仲有千千萬萬條送中呀
今日先送咗塊地比解放軍！
仲有國歌法明日大愚呢？
邊到抗議到咁多次？
真普選先係唯一出路
食住G20個勢上啦
All in or nothing

咁就成功啦

幾分鐘沉悶換來該國有新聞出

集會都係為咁啫

你估睇露天concert咩

娛樂性唔係最重要

頭先成堆分化撚洗版式叫人散水添

咪係
之前明明都有幾多post話真普選要爭取，要重啟政改

依家民陣肯再講又鬧

唔知係咪心理感覺，但果幾下釋放義士我覺得係全場最大聲最響

其實搵到咁多識唔同語言嘅義工已經好叻
民陣今次做得好好

度度都有...

其實啲分化撚好似水平無進步過
同2014時都係一樣

好在我哋整體進化晒有晒抗體

無佢609 616 同今晚都聚唔到咁多人啦

一句否定容乜易

你有本事聚咩

其實我覺得唔錯呀, 起碼做到本身要既目標
1. 聚集到人數
2. 用唔同語言讀聲明方便外國報道
3. 講到想要真普選呢個要求

不過如果可以趁而家聚集到人數可以諗下同呼籲下有咩行動做就仲好

btw 岩岩集會期間諗到啲野, 大家有無咩意見

其實G20果兩日用Social Media攻勢可唔可行?

呢個係讚既
但我覺得唔好期望我地可以一齊講到其他國家語言既口號囉
唔咸唔淡仲奇怪

屌你老母 講句合理懷疑 話人五毛
你老母 我ac頭7000幾申請
個陣啲5毛仲係高登

你個22萬幾 我都未屌9你啦
一句話人五毛？
你依家和理非 係未 連人哋一句合理懷疑都唔容許啊

咁你講咩民主啊？
姐係唔岩聽就係5毛啊？
屌你老母 死翻入你個老母閪到啦
原來依家只可以 支持民陣先得 懷疑一句係打手就係錯
真係上撚哂腦

呢種心態維持响佢哋腦海咁多年
唔會一朝一夕咁變
畀啲時間同信任

比人篤中要害瓜瓜叫呀？

我哋笑佢哋膠 尷尬 無進步
咪又係撐到最後 因為大家都係同路人

大台搞預左同埋都會去，因為知道一少左人出席，關注度就低

但暫時我都覺得釋放義士係首要囉

push

成個集會唔理點膠都好
做到佢想做既野
Make到 noise就係好

篤你老母臭閪咩
你駁唔到就駁唔到啦
22萬幾個新ac 話過7000幾係5毛

我開嘅ac係5毛會屌9港安 屌9港共
會開post 倪匡話共產黨信唔過？

你老母 駁唔撚到 就收皮啦

真好笑
原來老嘢代表唔係五毛

咪係囉
至少呢度大部分人有去

係李卓人條on9

只講2, 係停車場果邊開始不停嗌，佢地先迫住跟

不過諗番轉頭，乜仲有義士仲係警署咩？

搞得幾好
引到成班分化撚出黎

淨係想講
jm9 無啦啦我要真普選
釋放義士要人喪嗌提大台先肯講

唯一敗筆：李卓仁

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

算啦 屋企嘅長輩都長氣啲

咩都好 兄弟爬山 各有各做

你老母臭閪 其實你依啲先係真心分化仆街
一句合理懷疑 就話人5毛
你駁唔到 就駁唔到啦
論點 理據又無

原來依家啲人 係只要唔支持民陣 就係5毛
多謝分享

你慢慢屌哂全世界係5毛

希望民陣下次醒水，台下唔跟你鳩叫啲垃圾口號，自發狂叫釋放義士，戇鳩都知道潛台詞係“大台我屌你老母呀”

Free HK!
Democracy now!

除咗開閃光燈唱歌呢樣太on9之外
民陣今次算ok啦

真心 淨係講用G20語言讀宣言依招真係幾好
讀之前再解釋埋國家既民主歷史
有聽既話其實幾熱血
又可以突顯出香港既國際水平+地位
好做到向全世界展現決心依一點

係, 有乜事
1. 搞手會上身
2. 以後唔批民陣集會仲煩
3. 咪累到和理非集會人士, 唔係個個集會人士有條件揹起條非法集結 / 集會罪上身

佢散場時都好似有講野餐人士小心la, 都算係咁

仲有 我針對 係你屌我係五毛
麻煩舉出任何一個理據 可以指出我係五毛

如果你只係
見到人唔支持民陣
懷疑有人當依到係宣傳平台
你都接受唔到

咁唔該 你唔好話自己係支持民主
你根本只容許一種方式去爭取你心目中嘅民主

用撚下你個閪腦先屌人啦 on9

覺得有d本末倒置 外國咁關注今次事件 好大原因係因為香港人一心爭取我地要既野 表達我地既訴求 反送中

你用咁多時間用唔同語言去讀篇宣言就可以拎到外國attention咩 我唔認同

Focus番係我地既訴求無一樣達成 繼續爭取好過啦
呢方面花既時間真係太少
語言明明中英對照已經好夠

不過就算集會有不足之處 我都會繼續支持民陣 槍口首先要對外

跟返陳方安生嗰3個已經夠

叫做足功課啦

認真問， 乜仲有義士未放出黎咩？

行完都冇效
唔會再出黎行

擺撚明民陣啲狗吹奏，好多回覆只讚好無講啲乜，好撚似淘寶自刷好評

民陣邊次搞得無氣氛？次次都嘉年華咁款架啦

其實連登已經係泛民大台，不過都仍然發揮緊抗爭者聯絡交流平台嘅功能。泛民嘅事遲啲再算

唱歌幾好氣氛，最好唱哂咁多個語言，可以大合唱，有凝聚力

一開始有講撤回對示威者控訴啦 成班ON9屈人 下下提要放人先顯得清高?又唔見叫埋另外四樣野? 根本有成見同有鬼想騎劫，中間講主題要真普選又亂大叫林鄭下台，有真普選林鄭咪下硬台囉。無普選林鄭下完都會有李鄭陳鄭架啦，又真係有ON9跟住叫阻住人發言，好彩無咩人叫，鬼見破壞唔到又大叫放人，終於一堆上晒當，係咁叫破壞集會尾聲，好似係咁叫放人會顯得自己清高D，有關心他人多一D........笑死.....

專心打埋今晚同聽朝先啦

民主呢個字本身有bug，要民眾本身有一定水平知道自己嘅權利先會做到，泛民爭取民主嘅口號，多年來證明係戇鳩，人地一句你唔代表我，你就收皮啦

如果死霸爛霸某地點跟住係又衝唔係又衝 但係冇後續方案 即係得個勇字

今次真心唔錯同埋冇叫林鄭下台
雖然唔知點解71遊行又用返林鄭下台

612之後仲有人敢公開話係鬼 老實未見過
討論衝唔衝有無好處都得啩

連登少咗
但一開fb就無眼睇

今次集會擺明和理非,唱一兩首歌都唔過份
不過最後全世界叫釋放義士,上面條友又係咁講,有少少大台feel 好在最後佢地都有跟我地嗌

連登真係好易比人帶風向
屌大台po又有正評
隔一陣讚大台po又有正評
出到去真係唔好上網
廢事影響自己心態

他

推
今次係ok

PISH

各有各做啦

唱歌唔覺有問題
係外媒眼中唱歌更加突顯到我地團結同和平

咁根本性問題呢，黃宏發提嘅直情係成個修訂嘅重點，點撚樣focus法？

軍事碼頭無視立法會程序，點撚樣focus法？民陣狗仆街啦

下世先提好唔好

連登仔太撚on9
一見到和理飛就屌

屌你老母戇鳩仔 原本大台冇叫 係台下啲人叫佢地先跟住叫 冇撚去現場就收皮啦

真心，聚到人係出色既

我覺得可以少講自high說話，直入正題講多國宣言及反思有咩可以多做、提出有咩不足可以再改善，令大家既目標更易達到

仁仔話咩共產黨跪低真係自high得啖笑

請個咩國際政治教授上去講國際好驚訝香港，而香港勢成被研究對象，又係得啖笑

香港到呢秒贏左咩野？除左「香港人身份意識」、未有實際野贏到呀

無階段勝利呀，我要聽大目標、大策略同智慧戰略呀，唔要自我陶醉呀

天佑香港

有啲人係以破壞為樂

ok sorry 我收返上面嘅言論

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

我見前面D人上到連登，但我乜網都LOAD唔到 SMT